平心而論+數據支持 根本入到U唔難買樓

入到大學係全香港最勁兩成人口
跟返個收入CHAT (打工仔ONLY) 頭22%已經超過3萬
根本有大學FG 3萬係正常事

我冇u讀都買到樓啦

屌濕鳩chart咁撚難睇 load左陣先明

你唔明咋

邊個話入到U 係最勁嗰兩成
你係咪on9架

呢個表係全香港所有人既收入
計埋啲老屎忽入去做乜鳩
大把老屎忽無讀書收入都多過30k

做個保安都有中位數啦

kong u 上返30大,FG個價已經去到40-50k